回顧黃洋達評眾志：香港眾志班𡃁仔，只係做咗少少毫無成果嘅嘢，佢地就滿足到去寫回憶錄。

黃洋達：
只有一個極端廢柴嘅人，先會做咗少少嘢就覺得值得要嚟回顧。淨係睇呢段字，就知香港眾志班𡃁仔，只係做咗少少毫無成果嘅嘢，佢地就滿足到去寫回憶錄。

安妮當年13-15歲日記
死後被出版

喺鳩達眼中咪更極端廢柴？

July 4, 2018

國師又中

泛民V煞黃洋達聯同其他泛民V煞創黨

完全係老屎忽口吻